唉 男朋友傳染左我...

男朋友今朝病左無返工 又發燒又咳 我買左碗粥上去比佢食 點知佢話個身好熱好想出一出火 原本淨係幫佢打飛機 點知佢叫我幫佢含 仲口爆左我 而家我都發埋燒 佢到底有無理我感受

我個毒撚男友顏射完我搞到我成面瘡男人真係自鳩私

唔捽均

gay

？

屌你老濛

佢係咪當我係雞

你有沒收錢啊 沒就唔算

收返碗粥錢算唔算

賺咗🤷🏻‍♀️

點解唔係性病？～

唔會既 不過佢成星期無退燒